{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56246&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주천년한옥펜션"
    },
    "text": "韓屋ペンションは様々な体験ができる場所です。 投壷遊び、チェギチャギ、ユンノリなど様々な活動が可能で、周辺には仏国寺と瞻星台、東宮と月池があります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降にしなければなりません。 無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供し、長期滞在を希望する方のためにバーベキュー施設があります。 バーベキュー施設を利用するには、追加料金として20,000ウォンを支払う必要があります。 蓮の花の部屋は炭グリルを使用し、梅の部屋と木蓮の部屋は電気グリルを使用します。 入室人数は最大人数を超えてはならず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットは立ち入り禁止です。 客室イメージと実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションでできる体験活動は何ですか？",
            "answer": "韓屋ペンションでは、投壷遊び、チェギチャギ、ユンノリなどの様々な活動ができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "韓屋ペンションの周辺には仏国寺と瞻星台、東宮と月池があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "韓屋ペンションのチェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時以降になります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "韓屋ペンションでは無料のWi-Fiとピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションでバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、韓屋ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。ただし、追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの客室で利用できるグリルはありますか？",
            "answer": "はい、韓屋ペンションの蓮の花の部屋では炭グリルを使用し、梅の部屋と木蓮の部屋では電気グリルを使用します。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの客室利用の条件はありますか？",
            "answer": "はい、韓屋ペンションの客室利用には最大人数を超えないことと、未成年者は保護者同伴でなければ利用できないことが条件です。また、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの客室イメージと実際の客室は同じですか？",
            "answer": "いいえ、韓屋ペンションの客室イメージと実際の客室は異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損については利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションで使用できないものはありますか？",
            "answer": "韓屋ペンションでは火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、韓屋ペンションの情報は変更されることがあります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 569
    }
}